劉鳴偉鳩嗡一句，又成功淡化港鐵地陷爛尾

尋日元朗地陷要慢駛 ， 運輸處起個廿萬山墳

全部冇人理
所以話香港人真係易管